理性分析點解唔可以同中国道歉

我諗佢應該好快被中国BAN,各位巴絲知唔知佢係乜水?

不過都幫手推上,多一條國際戰線

自推

十連(2/10)

(3/10)

(4/10)

(5/10)

(6/10)

(7/10)

(8/10)

(9/10)

(10/10)

不如理性分析點解要同蝈道歉先

講得幾好

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

返黎再推

再推

推

屌,冇人睇既??!!

冇人既??